amar benikhlef ar عمار بن يخلف ur stycznia algierski dżudoka wicemistrz olimpijski z pekinu sierpnia zdobył srebro na igrzyskach olimpijskich w pekinie w kategorii wagowej do kg w półfinale benikhlef pokonał przez ippon francuza yves matthieu dafreville a by przegrać w finale przez shido jedną koką za pasywność z gruzinem iraklim tsirekidze jest trzykrotnym mistrzem afryki linki zewnętrzne